(清費卡) Enjoy Card

搞左好耐都唔明
1. 係碌滿200蚊先有1%現金回贈(洗199都無現金回贈?) 定係以200做單位，加埋的數除200?
2. Enjoy 清費卡有無得入Apple Pay架? 同埋有d人又話即扣有d又話要隔一星期....
3. 見有d人話可以用Payme 5000蚊刷積分，但依個玩法應該唔可以用係現金回贈系列的卡?
4. 係未都係同Enjoy Credit Card 一樣永世無手續費年費個d?
Thanks

垃圾黎，simple cash 好d

真 已經轉晒用simple cash

無得入APPLE PAY, 仲要無PAYWAVE
好後悔莫出咗, 開頭以為同ENJOY CREDIT CARD一樣, 點知真係廢的

［置頂］今晚八點 中環愛丁堡廣場見！

屌
都係想搵張debit card 可以用apple pay 比錢姐
Credit card 要一個月先睇到洗左幾多
想用debit card 隨時睇住銀行條數逼自己儲錢
用citi bank 個 提款卡做debit card 有無得諗

淨係為咗惠康個92折

DBS 百佳92折

我用TAP N GO
不過SET 唔到FPS, 去便利店入錢

tap&go可以入apple pay

我都係怕電話保安問題先用TAP N GO
BTW, APPLY PAY 用過可以WALLET 度睇到

Credit card用ebanking咪睇到transaction
雖然未必可以即時睇到

建議你做個儲錢計劃, 好過你用到凸先慳住使

因為含生個debit card要另外由主account入錢，本身諗住每個月過4000去debit card，咁未可以隨時睇到每月得番幾錢用。
依家係未唯有用citi bank個debit card link去apple pay用